菲林相機一問

想知各位手上玩緊咩機 ，做個參考
我：Rollei 仔

Contax t3

Kodmak

iphone 2

Nikon FM 10
Leica M5
俄仔Fed -2
Olympus EE2
Nikon Olympus老豆送

有錢真好

想知俄國機質素如何～

未畀權志龍條撚頭炒起之前買不如幾撚平，
求人買都冇人要

Graflex

Wow M5

嗰陣係去俄羅斯旅行見到$250買咗部
連支俄仔50 2.8
質素有驚喜

M5 係貪平買
而家好貴

有冇測光？

Leica MP

有呀
用咗5年仲未壞

而家乜鬼嘢機都炒一餐

經過旺角，上去昭X睇吓菲林，見到嗰度啲機，個價真係靚，仲要啲質素⋯ 真係俾人當水魚

Nikomat ft

Minolta hi-matic 7s
Minolta hi-matic af2

Kodak M35

Contax S2b

Minolta a7
Minolta x700
Minolta hi-matic af2

Leica m3
Hasselblad 503cx
Fujica g690

重有canon eos3

得GR1s